{
    "identification":{
        "categoriePersonnel":"4",
        "categoriePersonnelLib":"Militaire Carri\u00e8re",
        "communeNaissance":"GUER","dateNaissance":"1968-04-30",
        "echelle":"55D","echelon":"02","gradeArmee":"9310.HM",
        "gradeArmeeLib":"Vice-amiral","idBspp":null,"idLegion":null,
        "idMarine":"058917264","idSap":"00068036","nationalite":"FR",
        "nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nia":null,"nid":"8856020988",
        "nom":"_$VAR3_","nss":"1680456808762\/44","pays":"FR","paysLib":"France",
        "prenom":"_$VAR_4","sexe":"1","sexeLib":"Homme","sirh":"RHA"
    },
    "situationdefamille":[
        {
            "dateDebut":"1968-04-30","dateFin":"1995-03-10","dateSituationMatrimo":"1968-04-30",
            "nbEnfants":"4","nbEnfantsACharge":"4","nbEnfantsAChargePF":"4","situationMatrimo":null,
            "situationMatrimoLib":null},
        {
            "dateDebut":"1995-03-11","dateFin":"9999-12-31",
            "dateSituationMatrimo":"1995-03-11","nbEnfants":"4","nbEnfantsACharge":"4",
            "nbEnfantsAChargePF":"4","situationMatrimo":"1","situationMatrimoLib":"Mari\u00e9"
        }],
        "conjoint":[
        {
            "dateDebut":null,"dateDeces":null,"dateFin":null,"dateNaissance":"1967-05-28",
            "dateSituationMatrimo":"1995-03-11","indemniteEloignement":null,"indemniteFraisCorse":null,
            "indemniteINSDOM":null,"indemniteMetropole":null,"indemniteOM":null,"lieuNaissance":"SURESNES",
            "majorationsFamiliales":null,"nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nid":null,"nom":"Louvois",
            "nomUsage":null,"nss":null,"paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","perceptionSUFA":null,"prenom":"_$VAR2_",
            "rang":"1","remunerationBruteAnnuelle":null,"sexe":"2","sexeLib":"Femme","situationMatrimo":"1","situationMatrimoLib":"Mari\u00e9",
            "soldeBrutMensuelle":null,"typeDeConjoint":"CO","typeDeConjointLib":"Conjoint","typeEmployeur":"PRV","typeEmployeurLib":"Secteur priv\u00e9"}],
            "enfant":[{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":"X","arriveeEnfant":"1996-06-29","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"1996-06-29","dateDebutCertificatScolaire":null,"dateDebutFiliation":"1996-06-29","dateDeces":null,"dateFin":"2016-06-28","dateFinCertificatScolaire":null,"dateFinFiliation":"9999-12-31","dateNaissance":"1996-06-29","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"BREST","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"01","residenceAlternee":null,"sexe":"2","sexeLib":"Femme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":"X","arriveeEnfant":"1998-09-23","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"1998-09-23","dateDebutCertificatScolaire":"2017-09-01","dateDebutFiliation":"1998-09-23","dateDeces":null,"dateFin":"2018-09-22","dateFinCertificatScolaire":"2018-08-31","dateFinFiliation":null,"dateNaissance":"1998-09-23","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"TOULON","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"02","residenceAlternee":null,"sexe":"2","sexeLib":"Femme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":"X","arriveeEnfant":"2000-01-23","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"2000-01-23","dateDebutCertificatScolaire":"2018-09-01","dateDebutFiliation":"2000-01-23","dateDeces":null,"dateFin":"2020-01-22","dateFinCertificatScolaire":"2019-08-31","dateFinFiliation":"9999-12-31","dateNaissance":"2000-01-23","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"TOULON","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"03","residenceAlternee":null,"sexe":"1","sexeLib":"Homme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":"X","arriveeEnfant":"2001-12-18","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"2001-12-18","dateDebutCertificatScolaire":"2018-09-01","dateDebutFiliation":"2001-12-18","dateDeces":null,"dateFin":"9999-12-31","dateFinCertificatScolaire":"2020-08-31","dateFinFiliation":null,"dateNaissance":"2001-12-18","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"TOULON","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"04","residenceAlternee":null,"sexe":"1","sexeLib":"Homme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":null,"arriveeEnfant":"1996-06-29","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"2016-06-29","dateDebutCertificatScolaire":"2018-09-01","dateDebutFiliation":"1996-06-29","dateDeces":null,"dateFin":"9999-12-31","dateFinCertificatScolaire":"2020-08-31","dateFinFiliation":"9999-12-31","dateNaissance":"1996-06-29","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"BREST","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"01","residenceAlternee":null,"sexe":"2","sexeLib":"Femme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":null,"arriveeEnfant":"1998-09-23","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"2018-09-23","dateDebutCertificatScolaire":"2018-09-01","dateDebutFiliation":"1998-09-23","dateDeces":null,"dateFin":"9999-12-31","dateFinCertificatScolaire":"2020-08-31","dateFinFiliation":null,"dateNaissance":"1998-09-23","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"TOULON","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"_$VAR_","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"02","residenceAlternee":null,"sexe":"2","sexeLib":"Femme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null},{"aideFinanciereASANDIC":null,"aideFinanciereASATUDE":null,"allocataireSFT":null,"arriveeEnfant":"2000-01-23","chargeFiscaleAgent":"X","chargeFiscaleConjoint":null,"chargeFiscaleTiersPersonne":null,"chargePFAgent":"X","chargePFConjoint":null,"chargePFTiersPersonne":null,"dateDebut":"2020-01-23","dateDebutCertificatScolaire":"2019-09-01","dateDebutFiliation":"2000-01-23","dateDeces":null,"dateFin":"9999-12-31","dateFinCertificatScolaire":"2020-08-31","dateFinFiliation":"9999-12-31","dateNaissance":"2000-01-23","decesGuerre":null,"droitASF":null,"droitASFLib":null,"filiation":"09","filiationLib":"l\u00e9galement \u00e9tabli","handicap":null,"lieuNaissance":"TOULON","nationalite":"FR","nationaliteLib":"Fran\u00e7aise","nom":"Louvois","paysNaissance":"FR","paysNaissanceLib":"France","prenom":"Camille","prestaFamilialeAnterieure":"X","rang":"03","residenceAlternee":null,"sexe":"1","sexeLib":"Homme","situation":"SIT2","situationLib":"Enfant scolaris\u00e9 ou poursuivant des \u00e9tudes","tutelle":null}],"adresses":[{"categorie":"principale","codeINSEE":"83137","codePostal":"83000","commune":"TOULON","complement":null,"dateDebut":"1998-07-25","dateFin":"2003-04-08","info":"1 rue LOUVOIS","localisation":null,"localisationLib":null,"numeroEtVoie":null,"pays":"FR","paysLib":"France","region":"83","telephoneFixe":null,"typeLogement":null},{"categorie":"principale","codeINSEE":"83137","codePostal":"83000","commune":"TOULON","complement":null,"dateDebut":"2003-04-09","dateFin":"2014-08-11","info":"1 rue LOUVOIS","localisation":null,"localisationLib":null,"numeroEtVoie":null,"pays":"FR","paysLib":"France","region":"83","telephoneFixe":null,"typeLogement":null},{"categorie":"fiscale","codeINSEE":"83137","codePostal":"83100","commune":"TOULON","complement":null,"dateDebut":"2010-01-01","dateFin":"2014-08-11","info":"1 rue LOUVOIS","localisation":null,"localisationLib":null,"numeroEtVoie":null,"pays":"FR","paysLib":"France","region":"83","telephoneFixe":null,"typeLogement":null},{"categorie":"principale","codeINSEE":"75105","codePostal":"75005","commune":"PARIS","complement":null,"dateDebut":"2014-08-12","dateFin":"9999-12-31","info":"1 rue LOUVOIS","localisation":null,"localisationLib":null,"numeroEtVoie":null,"pays":"FR","paysLib":"France","region":"75","telephoneFixe":null,"typeLogement":null},{"categorie":"fiscale","codeINSEE":"75105","codePostal":"75005","commune":"PARIS","complement":null,"dateDebut":"2014-08-12","dateFin":"9999-12-31","info":"1 rue LOUVOIS","localisation":null,"localisationLib":null,"numeroEtVoie":null,"pays":"FR","paysLib":"France","region":"75","telephoneFixe":null,"typeLogement":null}],"chancellerie":[{"dateDebut":"1989-09-01","dateFin":"1990-08-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"1990-09-01","dateFin":"1991-07-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"1991-08-01","dateFin":"1992-07-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"1992-08-01","dateFin":"1996-07-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"1996-08-01","dateFin":"2001-08-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2001-09-01","dateFin":"2005-08-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2005-09-01","dateFin":"2009-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2009-12-01","dateFin":"2010-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2010-12-01","dateFin":"2013-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2013-12-01","dateFin":"2014-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2014-12-01","dateFin":"2015-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2015-12-01","dateFin":"2016-11-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2016-12-01","dateFin":"2017-12-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2018-01-01","dateFin":"2018-04-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2018-05-01","dateFin":"2019-04-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2019-05-01","dateFin":"2020-04-30","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2020-05-01","dateFin":"2020-08-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"},{"dateDebut":"2020-09-01","dateFin":"9999-12-31","origine":null,"positionStatutaire":"AA","positionStatutaireLib":"En activit\u00e9 (DRH internes au SIRH)","situationAdministrative":"AA01","situationAdministrativeLib":"Affect\u00e9 dans l'administration"}],"grades":[{"ageAdministre":"21","dateDebut":"1989-09-01","dateFin":"1990-08-31","datePromotion":"1989-09-01","grade":"9310.AJ","gradeLib":"El\u00e8ve officier"},{"ageAdministre":"22","dateDebut":"1990-09-01","dateFin":"1991-07-31","datePromotion":"1990-09-01","grade":"9310.31","gradeLib":"Aspirant"},{"ageAdministre":"23","dateDebut":"1991-08-01","dateFin":"1992-07-31","datePromotion":"1991-08-01","grade":"9310.B0","gradeLib":"Enseigne de vaisseau de 2\u00e8me classe"},{"ageAdministre":"24","dateDebut":"1992-08-01","dateFin":"1996-07-31","datePromotion":"1992-08-01","grade":"9310.AZ","gradeLib":"Enseigne de vaisseau de 1\u00e8re classe"},{"ageAdministre":"28","dateDebut":"1996-08-01","dateFin":"2001-08-31","datePromotion":"1996-08-01","grade":"9310.D7","gradeLib":"Lieutenant de vaisseau"},{"ageAdministre":"33","dateDebut":"2001-09-01","dateFin":"2005-08-31","datePromotion":"2001-09-01","grade":"9310.49","gradeLib":"Capitaine de corvette"},{"ageAdministre":"37","dateDebut":"2005-09-01","dateFin":"2009-11-30","datePromotion":"2005-09-01","grade":"9310.50","gradeLib":"Capitaine de fr\u00e9gate"},{"ageAdministre":"41","dateDebut":"2009-12-01","dateFin":"2010-11-30","datePromotion":"2009-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"42","dateDebut":"2010-12-01","dateFin":"2013-11-30","datePromotion":"2010-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"45","dateDebut":"2013-12-01","dateFin":"2014-11-30","datePromotion":"2013-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"46","dateDebut":"2014-12-01","dateFin":"2015-11-30","datePromotion":"2014-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"47","dateDebut":"2015-12-01","dateFin":"2016-11-30","datePromotion":"2015-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"48","dateDebut":"2016-12-01","dateFin":"2017-12-31","datePromotion":"2016-12-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"49","dateDebut":"2018-01-01","dateFin":"2018-04-30","datePromotion":"2018-01-01","grade":"9310.51","gradeLib":"Capitaine de vaisseau"},{"ageAdministre":"50","dateDebut":"2018-05-01","dateFin":"2019-04-30","datePromotion":"2018-05-01","grade":"9310.97","gradeLib":"Contre-amiral"},{"ageAdministre":"51","dateDebut":"2019-05-01","dateFin":"2020-04-30","datePromotion":"2019-05-01","grade":"9310.97","gradeLib":"Contre-amiral"},{"ageAdministre":"52","dateDebut":"2020-05-01","dateFin":"2020-08-31","datePromotion":"2020-05-01","grade":"9310.97","gradeLib":"Contre-amiral"},{"ageAdministre":"52","dateDebut":"2020-09-01","dateFin":"9999-12-31","datePromotion":"2020-09-01","grade":"9310.HM","gradeLib":"Vice-amiral"}],"formationcivile":[{"anneeObtention":"1986-08-01","dateDebut":"1986-08-01","dateFin":"9999-12-31","typeDiplome":"F4","typeDiplomeLib":"NivIV(BP-BT-bacs)"},{"anneeObtention":"1986-08-01","dateDebut":"1986-08-01","dateFin":"9999-12-31","typeDiplome":"F4","typeDiplomeLib":"NivIV(BP-BT-bacs)"}],"loyeraides":[{"dateDebut":"2014-08-12","dateFin":"2014-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"764.45"},{"dateDebut":"2015-01-01","dateFin":"2015-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"768.81"},{"dateDebut":"2016-01-01","dateFin":"2016-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"769.42"},{"dateDebut":"2017-01-01","dateFin":"2017-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"769.42"},{"dateDebut":"2018-01-01","dateFin":"2018-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"769.42"},{"dateDebut":"2019-01-01","dateFin":"9999-12-31","montantAidesLogement":"0.00","montantLoyer":"1512.81"}],"micm":[{"affectationSCR":null,"beneficeTauxICM":null,"conditionLogement":"CLO1","conditionLogementLib":"Logement attribu\u00e9 par le minist\u00e8re de la d\u00e9fense","dateArriveeGarnison":"2014-07-02","dateArriveePerimetre":"2014-07-02","dateDebut":"2014-08-12","dateDebutMaintien":null,"dateDebutNeutralisation":null,"dateDebutOccupationLogement":"2014-08-12","dateDebutPaiement":"2014-08-12","dateDemande":"2014-08-12","dateDemandeLogementMilitaire":"2014-04-02","dateDepartDroit":"2014-07-02","dateFin":"2014-08-31","dateFinMaintien":null,"dateFinNeutralisation":null,"dateFinOccupationLogement":"9999-12-31","dateFinPaiement":"2014-08-31","locataire":"X","montantCristallise":"0.00","motifMaintien":null,"motifMaintienLib":null,"nbPersonnesACharge":"4"},{"affectationSCR":"X","beneficeTauxICM":null,"conditionLogement":"CLO1","conditionLogementLib":"Logement attribu\u00e9 par le minist\u00e8re de la d\u00e9fense","dateArriveeGarnison":"2014-07-02","dateArriveePerimetre":"2014-07-02","dateDebut":"2014-09-01","dateDebutMaintien":null,"dateDebutNeutralisation":null,"dateDebutOccupationLogement":"2014-08-12","dateDebutPaiement":"2014-09-01","dateDemande":"2014-09-01","dateDemandeLogementMilitaire":"2014-04-02","dateDepartDroit":"2014-07-02","dateFin":"2015-06-26","dateFinMaintien":null,"dateFinNeutralisation":null,"dateFinOccupationLogement":"9999-12-31","dateFinPaiement":"2015-06-26","locataire":"X","montantCristallise":"0.00","motifMaintien":null,"motifMaintienLib":null,"nbPersonnesACharge":"4"},{"affectationSCR":"X","beneficeTauxICM":null,"conditionLogement":"CLO1","conditionLogementLib":"Logement attribu\u00e9 par le minist\u00e8re de la d\u00e9fense","dateArriveeGarnison":"2014-07-02","dateArriveePerimetre":"2014-07-02","dateDebut":"2015-06-27","dateDebutMaintien":null,"dateDebutNeutralisation":null,"dateDebutOccupationLogement":"2014-08-12","dateDebutPaiement":"2015-06-27","dateDemande":"2015-06-27","dateDemandeLogementMilitaire":"2014-04-02","dateDepartDroit":"2014-07-02","dateFin":"2017-08-27","dateFinMaintien":null,"dateFinNeutralisation":null,"dateFinOccupationLogement":"9999-12-31","dateFinPaiement":"2017-08-27","locataire":"X","montantCristallise":"0.00","motifMaintien":null,"motifMaintienLib":null,"nbPersonnesACharge":"4"},{"affectationSCR":null,"beneficeTauxICM":null,"conditionLogement":"CLO1","conditionLogementLib":"Logement attribu\u00e9 par le minist\u00e8re de la d\u00e9fense","dateArriveeGarnison":"2014-07-02","dateArriveePerimetre":"2014-07-02","dateDebut":"2017-08-28","dateDebutMaintien":"2017-08-28","dateDebutNeutralisation":null,"dateDebutOccupationLogement":"2014-08-12","dateDebutPaiement":"2017-08-28","dateDemande":"2017-08-28","dateDemandeLogementMilitaire":"2014-04-02","dateDepartDroit":"2014-07-02","dateFin":"2018-04-29","dateFinMaintien":"2018-04-29","dateFinNeutralisation":null,"dateFinOccupationLogement":"9999-12-31","dateFinPaiement":"2018-04-29","locataire":"X","montantCristallise":"0.00","motifMaintien":"MOM02","motifMaintienLib":"C\u00e9libataire g\u00e9ographique","nbPersonnesACharge":"4"},{"affectationSCR":null,"beneficeTauxICM":null,"conditionLogement":"CLO1","conditionLogementLib":"Logement attribu\u00e9 par le minist\u00e8re de la d\u00e9fense","dateArriveeGarnison":"2014-07-02","dateArriveePerimetre":"2014-07-02","dateDebut":"2018-04-30","dateDebutMaintien":null,"dateDebutNeutralisation":null,"dateDebutOccupationLogement":"2014-08-12","dateDebutPaiement":"2018-04-30","dateDemande":"2018-04-30","dateDemandeLogementMilitaire":"2014-04-02","dateDepartDroit":"2014-07-02","dateFin":"9999-12-31","dateFinMaintien":null,"dateFinNeutralisation":null,"dateFinOccupationLogement":"9999-12-31","dateFinPaiement":"9999-12-31","locataire":"X","montantCristallise":"0.00","motifMaintien":null,"motifMaintienLib":null,"nbPersonnesACharge":"4"}],"affectations":[{"dateAffectationFE":"1990-07-20","dateAffectationPoste":"1989-09-01","dateDebut":"1989-09-01","dateFin":"1990-08-31","droitChangement":null,"fe":"50082446","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19900831","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50232361.19900831","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1991-05-31","dateAffectationPoste":"1990-09-01","dateDebut":"1990-09-01","dateFin":"1991-07-31","droitChangement":null,"fe":"50082446","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19910731","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50232361.19910731","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1991-05-31","dateAffectationPoste":"1991-08-01","dateDebut":"1991-08-01","dateFin":"1991-12-01","droitChangement":null,"fe":"50082446","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19911201","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50232361.19911201","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1991-12-02","dateAffectationPoste":"1991-12-02","dateDebut":"1991-12-02","dateFin":"1992-06-21","droitChangement":null,"fe":"50082447","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19920621","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50232363.19920621","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1992-07-04","dateAffectationPoste":"1992-06-22","dateDebut":"1992-06-22","dateFin":"1992-07-31","droitChangement":null,"fe":"50078468","feCredo":"050R000","feLib":"VENTOSE - 050R000","fonction":"00000000.19920731","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224405.19920731","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1992-07-04","dateAffectationPoste":"1992-08-01","dateDebut":"1992-08-01","dateFin":"1994-06-24","droitChangement":null,"fe":"50078468","feCredo":"050R000","feLib":"VENTOSE - 050R000","fonction":"00000000.19940624","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224405.19940624","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1994-08-26","dateAffectationPoste":"1994-06-25","dateDebut":"1994-06-25","dateFin":"1994-08-29","droitChangement":null,"fe":"50080831","feCredo":"05XJ000","feLib":"SAT TOULON - 05XJ000","fonction":"00000000.19940829","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50229131.19940829","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1994-08-30","dateAffectationPoste":"1994-08-30","dateDebut":"1994-08-30","dateFin":"1995-02-27","droitChangement":null,"fe":"50082461","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19950227","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50232391.19950227","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1995-12-13","dateAffectationPoste":"1995-02-28","dateDebut":"1995-02-28","dateFin":"1996-06-30","droitChangement":null,"fe":"50078320","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19960630","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224109.19960630","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1996-07-01","dateAffectationPoste":"1996-07-01","dateDebut":"1996-07-01","dateFin":"1996-07-31","droitChangement":null,"fe":"50078788","feCredo":"05PV000","feLib":"LION - 05PV000","fonction":"00000000.19960731","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50225045.19960731","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1996-07-01","dateAffectationPoste":"1996-08-01","dateDebut":"1996-08-01","dateFin":"1997-09-10","droitChangement":null,"fe":"50078788","feCredo":"05PV000","feLib":"LION - 05PV000","fonction":"00000000.19970910","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50225045.19970910","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"1997-09-11","dateAffectationPoste":"1997-09-11","dateDebut":"1997-09-11","dateFin":"1998-07-19","droitChangement":null,"fe":"50081696","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.19980719","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50230861.19980719","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2001-07-21","dateAffectationPoste":"1998-07-20","dateDebut":"1998-07-20","dateFin":"2001-07-26","droitChangement":null,"fe":"50078333","feCredo":"050N000","feLib":"JEAN BART - 050N000","fonction":"00000000.20010726","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224135.20010726","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2001-07-27","dateAffectationPoste":"2001-07-27","dateDebut":"2001-07-27","dateFin":"2001-08-31","droitChangement":null,"fe":"50078332","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.20010831","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224133.20010831","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2001-12-13","dateAffectationPoste":"2001-09-01","dateDebut":"2001-09-01","dateFin":"2002-07-25","droitChangement":null,"fe":"50078332","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.20020725","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224133.20020725","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2004-05-14","dateAffectationPoste":"2002-07-26","dateDebut":"2002-07-26","dateFin":"2004-06-16","droitChangement":null,"fe":"50078247","feCredo":"05YG000","feLib":"ALFAN EMTOULON - 05YG000","fonction":"00000000.20040616","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50223963.20040616","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2004-06-17","dateAffectationPoste":"2004-06-17","dateDebut":"2004-06-17","dateFin":"2005-06-05","droitChangement":null,"fe":"50078494","feCredo":"05OL000","feLib":"CDT BIROT - 05OL000","fonction":"00000000.20050605","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50224457.20050605","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2005-06-06","dateAffectationPoste":"2005-06-06","dateDebut":"2005-06-06","dateFin":"2005-08-31","droitChangement":null,"fe":"50078494","feCredo":"05OL000","feLib":"CDT BIROT - 05OL000","fonction":"00000000.20050831","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50113415.20050831","posteLib":"COMMANDANT","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2005-06-06","dateAffectationPoste":"2005-09-01","dateDebut":"2005-09-01","dateFin":"2005-12-14","droitChangement":null,"fe":"50078494","feCredo":"05OL000","feLib":"CDT BIROT - 05OL000","fonction":"00000000.20051214","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50113415.20051214","posteLib":"COMMANDANT","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2005-12-15","dateAffectationPoste":"2005-12-15","dateDebut":"2005-12-15","dateFin":"2006-08-31","droitChangement":null,"fe":"50078247","feCredo":"05YG000","feLib":"ALFAN EMTOULON - 05YG000","fonction":"50261604.20060831","fonctionLib":"EF00442","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50103655.20060831","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2006-09-01","dateAffectationPoste":"2006-09-01","dateDebut":"2006-09-01","dateFin":"2007-07-08","droitChangement":null,"fe":"50081724","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"00000000.20070708","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50230917.20070708","posteLib":"Poste Fictif","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2007-07-09","dateAffectationPoste":"2007-07-09","dateDebut":"2007-07-09","dateFin":"2009-07-26","droitChangement":null,"fe":"50079778","feCredo":"00RU000","feLib":"EM ARMEES - 00RU000","fonction":"00000000.20090726","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50129551.20090726","posteLib":"PLANIF & CONDUITE DES OPS","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2009-07-27","dateAffectationPoste":"2009-07-27","dateDebut":"2009-07-27","dateFin":"2009-11-30","droitChangement":"X","fe":"50078330","feCredo":"05O5000","feLib":"FORBIN - 05O5000","fonction":"50213145.20091130","fonctionLib":"EF00039","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50109806.20091130","posteLib":"COMMANDANT EN SECOND","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2009-07-27","dateAffectationPoste":"2009-12-01","dateDebut":"2009-12-01","dateFin":"2010-07-11","droitChangement":"X","fe":"50078330","feCredo":"05O5000","feLib":"FORBIN - 05O5000","fonction":"50213145.20100711","fonctionLib":"EF00039","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50109806.20100711","posteLib":"COMMANDANT EN SECOND","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2010-07-12","dateAffectationPoste":"2010-07-12","dateDebut":"2010-07-12","dateFin":"2011-09-04","droitChangement":"X","fe":"50078247","feCredo":"05YG000","feLib":"ALFAN EMTOULON - 05YG000","fonction":"00000000.20110904","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50102783.20110904","posteLib":"CHARGE DES DOMAINES GENER","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2011-09-05","dateAffectationPoste":"2011-09-05","dateDebut":"2011-09-05","dateFin":"2012-05-31","droitChangement":"X","fe":"50078247","feCredo":"05YG000","feLib":"ALFAN EMTOULON - 05YG000","fonction":"00000000.20120531","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50102766.20120531","posteLib":"AUTORITE DOMAINES TRANSVE","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2011-09-05","dateAffectationPoste":"2012-06-01","dateDebut":"2012-06-01","dateFin":"2012-07-15","droitChangement":"X","fe":"50078247","feCredo":"05YG000","feLib":"ALFAN EMTOULON - 05YG000","fonction":"00000000.20120715","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50102766.20120715","posteLib":"AUTORITE DOMAINES TRANSVE","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2012-07-16","dateAffectationPoste":"2012-07-16","dateDebut":"2012-07-16","dateFin":"2012-12-31","droitChangement":null,"fe":"50078331","feCredo":"05O6000","feLib":"CHEVALIER PAUL - 05O6000","fonction":"00000000.20121231","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50110100.20121231","posteLib":"COMMANDANT","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2012-07-16","dateAffectationPoste":"2013-01-01","dateDebut":"2013-01-01","dateFin":"2014-07-01","droitChangement":null,"fe":"50078331","feCredo":"05O6000","feLib":"CHEVALIER PAUL - 05O6000","fonction":"00000000.20140701","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50110100.20140701","posteLib":"COMMANDANT","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2014-07-02","dateAffectationPoste":"2014-07-02","dateDebut":"2014-07-02","dateFin":"2014-08-31","droitChangement":"X","fe":"50079876","feCredo":"066U000","feLib":"DPMM - 066U000","fonction":"00000000.20140831","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50932432.20140831","posteLib":"MN33100S0014","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2014-09-01","dateAffectationPoste":"2014-09-01","dateDebut":"2014-09-01","dateFin":"2014-11-30","droitChangement":null,"fe":"50082441","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"50262223.20141130","fonctionLib":"EF02322","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50196364.20141130","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2014-09-01","dateAffectationPoste":"2014-12-01","dateDebut":"2014-12-01","dateFin":"2014-12-31","droitChangement":null,"fe":"50082441","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"50262223.20141231","fonctionLib":"EF02322","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50196364.20141231","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2014-09-01","dateAffectationPoste":"2015-01-01","dateDebut":"2015-01-01","dateFin":"2015-06-26","droitChangement":null,"fe":"50082441","feCredo":null,"feLib":null,"fonction":"50262223.20150626","fonctionLib":"EF02322","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50196364.20150626","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2015-06-27","dateAffectationPoste":"2015-06-27","dateDebut":"2015-06-27","dateFin":"2015-08-30","droitChangement":null,"fe":"50079778","feCredo":"00RU000","feLib":"EM ARMEES - 00RU000","fonction":"00000000.20150830","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50935190.20150830","posteLib":"MN31190S0587","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2015-08-31","dateAffectationPoste":"2015-08-31","dateDebut":"2015-08-31","dateFin":"2015-12-31","droitChangement":null,"fe":"50079778","feCredo":"00RU000","feLib":"EM ARMEES - 00RU000","fonction":"50510677.20151231","fonctionLib":"OFF COH OPER","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50129793.20151231","posteLib":"RESPONSABLE DE PROJETS","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2015-08-31","dateAffectationPoste":"2016-01-01","dateDebut":"2016-01-01","dateFin":"2017-08-27","droitChangement":null,"fe":"50079778","feCredo":"00RU000","feLib":"EM ARMEES - 00RU000","fonction":"50510677.20170827","fonctionLib":"OFF COH OPER","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50129793.20170827","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2017-11-20","dateAffectationPoste":"2017-08-28","dateDebut":"2017-08-28","dateFin":"2017-12-31","droitChangement":null,"fe":"50889187","feCredo":"05YG0CM","feLib":"CFMF HRF - 05YG0CM","fonction":"50262683.20171231","fonctionLib":"EF04148","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50102927.20171231","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2018-03-03","dateAffectationPoste":"2018-01-01","dateDebut":"2018-01-01","dateFin":"2018-04-29","droitChangement":null,"fe":"50889187","feCredo":"05YG0CM","feLib":"CFMF HRF - 05YG0CM","fonction":"50262683.20180429","fonctionLib":"EF04148","nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50102927.20180429","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2018-04-30","dateAffectationPoste":"2018-04-30","dateDebut":"2018-04-30","dateFin":"2018-04-30","droitChangement":null,"fe":"50079874","feCredo":"05U1000","feLib":"EMM - 05U1000","fonction":"00000000.20180430","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"51115094.20180430","posteLib":"MN32500S0038","uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2018-05-01","dateAffectationPoste":"2018-05-01","dateDebut":"2018-05-01","dateFin":"2020-08-29","droitChangement":null,"fe":"50079874","feCredo":"05U1000","feLib":"EMM - 05U1000","fonction":"00000000.20200829","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50131309.20200829","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2020-08-30","dateAffectationPoste":"2020-08-30","dateDebut":"2020-08-30","dateFin":"2020-08-31","droitChangement":null,"fe":"50079874","feCredo":"05U1000","feLib":"EMM - 05U1000","fonction":"00000000.20200831","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":null,"oaCredo":null,"oaLib":null,"poste":"50131313.20200831","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null},{"dateAffectationFE":"2020-08-30","dateAffectationPoste":"2020-09-01","dateDebut":"2020-09-01","dateFin":"9999-12-31","droitChangement":null,"fe":"50079874","feCredo":"05U1000","feLib":"EMM - 05U1000","fonction":"00000000.99991231","fonctionLib":null,"nbMutationsACR":"6","oa":"0138","oaCredo":"0AIZ03A","oaLib":"PORTION CENTRALE  DECONCENTREE BALARD - 20512 - 0AIZ03A","poste":"50131313.99991231","posteLib":null,"uniteStructurelle":null,"uniteStructurelleLib":null}],"moyensdecontact":{"adressePersonnelle":null,"telephonePortable":null},"contrat":[{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"1989-09-01","dateEntreeCorps":"1989-09-01","dateFin":"1990-08-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"1990-09-01","dateEntreeCorps":"1990-09-01","dateFin":"1991-07-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"1991-08-01","dateEntreeCorps":"1991-08-01","dateFin":"1992-07-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"1992-08-01","dateEntreeCorps":"1992-08-01","dateFin":"1996-07-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"1996-08-01","dateEntreeCorps":"1996-08-01","dateFin":"2001-08-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2001-09-01","dateEntreeCorps":"2001-09-01","dateFin":"2005-08-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2005-09-01","dateEntreeCorps":"2005-09-01","dateFin":"2009-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2009-12-01","dateEntreeCorps":"2009-12-01","dateFin":"2010-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2010-12-01","dateEntreeCorps":"2010-12-01","dateFin":"2013-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2013-12-01","dateEntreeCorps":"2013-12-01","dateFin":"2014-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2014-12-01","dateEntreeCorps":"2014-12-01","dateFin":"2015-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2015-12-01","dateEntreeCorps":"2015-12-01","dateFin":"2016-11-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2016-12-01","dateEntreeCorps":"2016-12-01","dateFin":"2017-12-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2018-01-01","dateEntreeCorps":"2018-01-01","dateFin":"2018-04-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2018-05-01","dateEntreeCorps":"2018-05-01","dateFin":"2019-04-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2019-05-01","dateEntreeCorps":"2019-05-01","dateFin":"2020-04-30","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2020-05-01","dateEntreeCorps":"2020-05-01","dateFin":"2020-08-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"},{"ads":"MER","adsLib":"Marine Nationale","categorieSirh":"Z9","categorieSirhLib":"Militaire de carri\u00e8r","categorieSourceWeb":null,"corpsStatutaire":"9310","corpsStatutaireLib":"Officiers de marine","dateDebut":"2020-09-01","dateEntreeCorps":"2020-09-01","dateFin":"9999-12-31","datePopulation":"2031-04-30","typePopulation":"Carri\u00e8re"}],"activite":[{"dateDebut":"1999-01-01","dateFin":"1999-01-11","pays":"ZW","paysLib":null},{"dateDebut":"2001-01-01","dateFin":"2001-02-22","pays":"ZW","paysLib":null},{"dateDebut":"2002-01-01","dateFin":"2002-02-13","pays":"ZW","paysLib":null},{"dateDebut":"2005-01-01","dateFin":"2005-04-21","pays":"ZW","paysLib":null},{"dateDebut":"2012-12-09","dateFin":"2012-12-25","pays":"AE","paysLib":null},{"dateDebut":"2012-12-26","dateFin":"2013-01-20","pays":"AE","paysLib":null},{"dateDebut":"2013-01-21","dateFin":"2013-02-19","pays":"AE","paysLib":null},{"dateDebut":"2013-02-20","dateFin":"2013-02-27","pays":"AE","paysLib":null},{"dateDebut":"2013-03-06","dateFin":"2013-03-24","pays":"AE","paysLib":null},{"dateDebut":"2017-12-02","dateFin":"2017-12-30","pays":"ZO","paysLib":null},{"dateDebut":"2017-12-31","dateFin":"2018-01-08","pays":"ZO","paysLib":null},{"dateDebut":"2018-01-17","dateFin":"2018-01-30","pays":"ZO","paysLib":null},{"dateDebut":"2018-01-31","dateFin":"2018-02-20","pays":"ZO","paysLib":null}]}